80歲阿伯沙田偷自由行篋 連560蚊藥油都唔放過

中午12時許，沙田分區特遣隊在沙田一帶進行反罪惡巡邏，期間警員發現一名80歲男子形跡可疑，遂上前截查他，經初步調查。相信他涉嫌與6月至7月期間在新城市廣場的3宗盜竊案有關，共盜去3名內地遊客兩個行李箱及一架手推車；其中一個行李箱內有3隻手錶、化妝品及健康食品，總值約8,000元；另一行李箱內有約值2,000元的化妝品；手推車內有約1,200元現金、一部約值7,000元的手提電話、兩罐共約值700元的奶粉及6支共約值560元的藥油。被捕男子現正被扣留調查，案件交由沙田警區刑事調查隊第七隊跟進。

勇武

終於搵到用處
7~80都唔會坐好耐
又有皇家飯食
一舉兩得

依家仲邊有皇家飯食啊

廢老﹐80歲都唔撚化。

噤...坐耐d 去飲孟婆湯